依期一齊旺，大家唔好jump! [47]

齊嬴

殺啊

薩克達

薩克達下半場食咗禁藥

換撚走山齊士佢啦係到妹下妹下

贏到就得

布里斯托頂住或者入埋會更好

cup

屌去刷個牙番黎之後羅馬就gg

幾時cup我

薩完達反cup

羅馬果場應該no goal

西維爾話晒都主場 入返粒啦

打比群同曼都贏唔到

羅馬爭1c!俾埋我啦

曼俾一粒 羅馬俾個平我都好

打比禁屌仲要輸埋

停晒角

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

收左一條先

輸埋1:2

羅馬刷呀

各位ching
我想問一問
如果買左首名入球
但未入波就被換走
係咪會退款？

打比反cup 到 我即刻去裸跑

唔會
除非一開波無份踢

富咸冇撚起腳啦

你點屠馬會呀

謝
第一次買首名

一隊就主場㩒屌到咁都唔入
一隊就所謂強隊俾人㩒屌到咁撚款
屌你都係

所以咪要轉運
10月jump到今日呀

西維爾領隊忽上腦？
上半場打落底傳中禁住屌
下半場唔繼續打

曼出左兩隻跑狗, 後面唔敢壓咁上

16C了

唔會

富咸我屌你 射啦

條4x1凍過水了 求17.5角大

走盤大家開心啦

你追到咁高

收皮了

羅馬?

買咗獌真係嚇餐屎

條4x1 仲有17.5c 不過計翻都賺既

你唔係中左我條4穿1咩

唔係DDG 一早收皮了

但另一條兩舊水4穿1gg了

打比依家先入有咩用

0:0 好波

士砵亭水晶

可惜

狼隊比人絕殺追和

收皮了今晚聽日見

走盤

早飛成功

聽晚見
一堆歐霸

恭喜

嘩 賺好多wo

又黎

有邊次唔係100%

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

密食當三番

盤仔呢?

威斯特曼客盤ok?

應該訓了

勁 仲要揀親都係高水

sor無盤買 客勝有無機

朝早有冇水🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

上次主場輸4球

羊先岩打錯

我都係隨心咁買 同路就齊上起飛

3X4 玩下

same買左3串4

有d出左 我未必有買 例如 富咸盤 因為成日望到最後一分鐘先買 薩克達-6買到 遲左開波

跟

希望至少回到本 同路齊上

gun

要追數

蒙特維多國民
薩普里沙盤/和

杯仔賽玩10蚊好啦 希望幫到你

有盤都200啦

控制注碼就最好 勿allin 勿大注 無100%波

訓醒等收錢

痴下你兩個D旺氣

細注人 叫cover返月頭輸個啲

拉魯斯2.5大

咁岩呀

好勁喎

有運 皇馬12m幫左你

拉膠射

殺克達臨尾仲有球6碼任射 對面個龍神救頂住

見到拉膠射都屌左一聲 仲學人疾步

咁有運要派了

我差啲就買$50注
不過緣份黎，已經好滿足

巴打

仲有波要賭

厲害

水晶追和plz

下盤輕鬆到

一講即比人入

2-1.....
唔好gel住

巴打功力都幾深厚

上面出水位巴打2.5b 半場cashed啦

1000000000%

梳牙

屌你老味
100%燈

追和呀屌你

輕鬆反cup啦

杯上杯杯

咩

有料

盤唔係話訓咩

早晨盤巴

水晶肯入未

講完即入

3-2

買左上盤啊

客隊唔好再入波啦

下盤易到 追多球就輕鬆

水晶追和就得啦 頂實
6射2中龍

幸運值高
今晚再跟幾位大佬

下盤輸半已滿足 比我收返一半玩下場ok?

細細地跟左10蚊
多謝巴打

No goal了

克達反cup

水晶

老師比多粒

拉魯斯入多粒啦

正 全格

Goal

66666666

屌你老母水晶

你係咪出盤果下已經反手

100%針
屌你老尾 燈撚到

邊個燈 都冇人出水晶

好耶 終於中了

0845有冇水可以跟😱😱

主

陸軍盤✅
8.5s✅
皇馬盤✅
10.5b✅
皇第4球✅
曼盤💦
10.5b✅
拉魯斯盤✅

全晚得曼盤收唔到錢

國民x華斯高？

朝早有冇水

羅馬都戇撚鳩

睇返上去...
btw買左先知條撚樣買左,知實唔買

喊左

諗住食硬

盤仔有無水

廿美奧 班菲特

陸軍盤✅
8.5s✅
皇馬盤✅
10.5b✅
皇第4球✅
曼盤💦
10.5b✅
拉魯斯盤✅
蒙特維多盤

蒙特維多2.5b

同巴打你同路但4x5輸左一半

馬會搞笑呀

上場蒙特維多作客 2:2 佢講乜春主隊要焗攻

今場蒙特 入一粒/死守就贏

係班菲特要焗攻

引客

半大

尋晚訓咗 想知盤巴琴日出咗咩水

再黎

準備跟

Gun

有冇出歐聯 唔該盤巴

無

GUN左陸軍主勝
盤巴好波

小心身子 尋日好早訓 miss曬

唔射多日波？

士砵亭100%

九點大波回飛

入多粒

2-0

半大加油

半大7分鐘goal

半場開埋大

。。。。

秒速半大

嘩，有冇咁 誇張

完～等下關

買左全大
好驚又半2全2

希望快d開埋2.5b 次次都半2全2

咁正氣既
冇盤買左1.66主勝

就係唔俾盤你買，局住食低水

O哂 買完去個廁所睇睇2：0
以為眼花

想買埋阿美利加

好多都有盤 係呢場冇

阿美利加直頭想重注
你地點睇

In 高原 we trust

去多幾次廁所樓都有得你上

平手盤嗰陣要左主

輸波都出線 比我就睇定啲

3-0

半大易到

好彩冇咬落去
多謝大家提醒

我阿美利加串左帕丘卡

多謝盤巴 2.5大易到

0900冇人要主?

客隊係咪中晒高原反應
郁都唔郁

盤巴即場點睇

盤巴，蒙特2.5球大有冇機？

可能你中呢

阿美goal

阿美利goal

美加1:0,, 念到封盤都唔敢入手

蒙特1.5b

亞冠真係好難玩
琴日成日都冇咩輸贏 臨訓買左富咸又走盤

頂到最後再算啦

班菲特 比多8角屌你老母

希望今晚歐霸正氣D

國民隊1.5大

琴晚已經想買今晚既火車頭

阿美唔入比人入

國民隊入未

就黎五倍馬會都仲放係到

5.25

0.5/1 送錢

冇左2.5啦

希望反杯

same

最好喇
和都得

Me

係咪3x4條船

華c高上場贏4粒都唔夠，陰公

高原主場根本係bug

琴晚講中你斷羅馬

各位ching
老師果場係咪未派

蒙特fg

走地0.5/1大有成1.5咁濟，係咪可以allin

1.5大

疤都未必贏
行都唔夠氧
太bug了

2:0玩撚完

各位早晨 3K計劃再次收皮

求你繼續出

是

信你了，我話過上2k要抄你牌派比你同操巴

做咩唔信阿美

無問題
琴晚推左陸軍FH + 羅馬角大. 又10K了, 可以玩3回

FG

下半場比人cup

事前都有3場中既. 出10場既話

班菲特 fg

gun 上極都上唔到2k...得番500再推過

重心：蒙特維 Next goal

入波呀

玩撚完...

買左大

買左b啊

Lm

2.5b 仲串埋盤

jump

阿美又逼害我

跟盤巴普馬C 2.5細串帕丘卡2.5b
中既派返100俾盤巴

上樓最後樓會 班菲特即場客勝

咁要埋晉級了

蒙特維9.5上2倍先買手

入唔切8.5

下場盤開到 條飛咪冇贏冇輸

宇宙射線話蒙開場10分鐘有粒

國民隊上盤危危地

兩場大波冇即場 狗會成撚日開埋d冇波入嘅走地

主隊入未

客靚位罰球

中左有得食早餐全餐

祝我中。。但蒙特等針。。

運氣大於一切，要開大贏你個心水了

好彩入左9.5 2.33

6c

主入未啊

以為普馬10點開拿拿聲買左大

而家盤巴話細 都唔知嗌唔嗌大好

班菲特fg

主快入！

各有各嗌

大家

主請入

信盤巴 先買大 後買細補飛

盤都唔理啦，入左波先啦

主快入

客ng啦 主停撚哂

國民隊同甘美奧快入啦

入波咁撚難架咩

客下半場屌打

Yes

C

一出黎就4射3中 拎返住粒波

垃圾班菲特 大波已死

盤巴-2
我-3c 卜

返阿根廷食蕉啦

蒙特入波未

薩普係咪針得

蒙特維8.5s驚到瀨屎

冇2c 人生冇2e

操巴成日見到你 做左職賭?

除非有奇蹟

今朝咁正氣d波

1/1.5都開唔出...........

300蚊仲上唔上到2k

我都係蛇王時段睇PO

普馬普馬！

輸到半都偷笑

國民隊同甘美奧兩隊都唔識入波

垃圾蒙特

又要針

大佬我跟你搵食

仲唔開8.5

呢到邊位大蛇出名 想跟佢搵食

利迷子

利迷子有無水

普馬盤有冇人？

一早要了

主入未

G持！

國民隊快入啦

個紀錄超靚

去IFC了

國民隊

盧保*施拉盤

都係凈跟盤巴水算........

無 我黎跟大蛇

三上爺

1:0未

回到驚

獨立隊咁撚鐘意拎紅既 上場又係咁

10.5角細頂呀

冇了

回好勁 點搞好

甘美奧國民隊一人一粒喇

0:0不如唔好踢啦

我屌佢老味......係咁唔比我買8.5

連c呀

8c-2

屌 連咩角

慘啊

話說之前果個bro比左你未

馬會開d 0-0既波畀人賭 悶唔悶d

-1c

Same

盤巴8.5

10c

差啲以為又冰河時代

9.5 高水

普馬c 生生性性2:1就夠了

巴打黑仔到
Btw 9.5 10.5大多謝你

屌 甘美奧對家紅左個都入唔到波 妖

我2.12果陣買咗

普馬

認得佢

盤巴都轉咗b

9.5cashes
差主fg

班菲特紅左 蒙特維有望

No!!

你望下甘美

劇本主隊絕殺1:0
贏盡掌聲

3場都係客紅

0-0 蒙特維都晉級喎

Same

上呀 蒙特維

未

又s又a又b

彈弓手?

11c

普馬玩完 二線陣

錯咁多次 有玄機

唉 買咩都輸
買左四場上盤

買左普馬

11點買咩 反底跟！

賭成朝食白果

all曬贏個啲落去，又要拎返本玩

甘美奧正垃圾隊 打多個都可以一粒都唔入

比多c

屌你？無啦啦反手

蒙特12m未

12c gooooooal

12C

goal

黑過呀嬌

入埋波就正氣

打錯咋

訓了 起身希望開3球

1-0！

主goal

1-0

糕！！！正氣

1-0絕殺

咁都入

絕殺

1:0

3場贏 一場輸半 4串5有冇得贏

有冇咁假

冇買角

終於贏啦!!!!!!!

之後下半場先再入一粒

1:0 goal

班菲特 返阿根廷食蕉啦

主補時絕殺糕

真係絕殺1-0 1.5b又要輸

贏2場再事半都贏啦 你3場一定正數

原來我買咗主Ng 😂 睇返又話未能確認

屌自 誤會

哇絕殺

我愛六寶
我真係all曬贏個啲落去，有半個收心足曬

點睇比卡超

甘美完咗未

格

好感動

上盤了

下盤gogogo

有

1射

叫下你就入一球 fk

365bet 仲係0:0啵

甘美奧真係食屎
咁都贏唔到要打加時

今場大波硬

1 0 唔好再入啦

300+300x1.49
200x1.93
200跟左你個打錯大 睇下咩境

普馬1:0

Must

跟多你幾場有嫁啦

可以 可以 齊齊收錢

同蒙特9.5b串左

開住球探訓 睇下會唔會嘈到我訓下醒下

比卡超 最後一注

普馬半場1:1先啦

陣容都未出 咁心急

3x4 $20果個係我
我之前話等正數2k嘛
呢啲咪正數緊既錢

變震蛋

咁樣比人絕殺 心急追數

1-1

中呀

咩網有陣容睇 我成日搵唔到

差一球

下盤加油呀
二穿一靠你呀

國民隊唯一好事就係絕殺

是旦一面入多粒，上演nba

對我地班國民唯一好事

入得好靚

好多巴打跟左2.5b 包括我 可能就係命數

其實我知你故意依場岀反水
要左大 希望冇估錯

今個賭波日相當幸運
食住個勢走一世

+1

真係低自己死，阿美都已經念好買，掃埋大波膽，最尾落飛又冇買，轉頭買即場8.5s，又買客晉，呢幾日追角細都輸左20k..都追買低死

Soccerway or twitter

1:5，，150倍

下半場先入啦

手快allined 2.5b

普馬的b

第一次咁想半2全2

原來咁多巴打大
我就算沉 都值得了

普馬如果開到大多唔多謝盤巴好

一出2.5b個下跟左b
唔知是禍是福

大埋先訓
返左成晚通頂返到黎跟蛇水覺得好幸福

未輸過 通常最後輸清光

係福
總要信

怕豬卡半主

唔準你咁講
已cashout月頭輸落加本

11:06 how to buy

想要大或上盤

半主ed

下盤gogogo朝早下盤日

又走盤

要第一次對你了

我買左上盤

半2全2都唔奇 似開下盤

盤仔1106個場唔好出反手

半主 主-1

盤仔

眾多巴打vs盤巴
盤巴要大家輸得心服口服

利申跟左2.5s 今次仆直了

比卡超

客

我應該針 買左4串5 中三輸半一

冇honda

普馬 會及

信你個正路

有無人同路主盤

主盤

主盤已上

下盤

2:1 收

2-1

普馬！

456開始黎啦

普馬a

2:1了 大就可以收

2.5b

同路

搞掂，多謝操巴
(非串，錯有錯著）

當益巴打

客隊副選 主隊半副

Pika pika

原來如此

無錯

帕丘卡

錯有錯著，造福巴打

訓先 今晚又返通頂

我禁曬買晒 先見到咩 “重申一次 係細”
以為係講緊1106個場

點解我無睇錯

開完個大就針左啦普馬2.5細..

有無尾場link?

🤥半和己gel

半主已死 垃圾

就快出糧

好野 又玩得

遲左起身 咩都冇得買鳥

係咪得我一個特登買返細
又要入錢了

準備好gun

跟盤巴由600上到就黎4k

諗住跟時間巴搵食

上盤已死

靠你了

尾盤出左事 sorry

甘美奧抵撚死要互射十二碼
兩回合打多一個都入唔到丫嗱

呢隊賤種

買左上盤.. 但覺得客fg

I say 柏丘 u say rubbish

都係200-300一注咋

唔緊要
我都係講下姐
之後再跟盤仔你賺返咪得

Cashed

半主呢小智

我有跟買細 不過都係入盤巴我信

等我救救大家

岩岩5分鐘個時炸左粒

gun實

Feel到主就快入

300上3k 計劃
1. 待

G持

比卡超入啦 串左你架

上盤gel到

今朝30磨番上100 感動

好似7 ?
琴晚有口退款

我整一個可能快豬過佢

比卡超入未

唔會既

下盤gel

咁都頂唔入

比卡比卡

縮左碼先

空龍都頂唔入 屌

又反

今日200上咗500

信念 要堅信上盤

墨西哥佬真係信唔過

兩場都買左下盤

比卡超識入波未

好心就定啲黎啦
琴晚陸軍咪又係45分鐘入一粒咁完場

下盤收$

Molamola

睇左陣 主唔知踢乜鳩

要信絕殺半主

今晚再跟過泰妍巴

全大jump

上半場唔入 下半場畀人入啦 契弟

傻西先買比卡超

生性啦比卡超

學下人地普馬斯啦 3:1啦

買比加超嘅係咪驗一驗過腦

正燈閪

比卡超快入一粒定定經先

你up乜 你自己驗咗未

兩面d把握都係差

下盤穩收半格

開個12m比佢

下盤穩如狗

下👅盤

針

半和 00膽 下盤可以点輸

半主
主-1

全大針

比卡超唔買得

屌 下半場比大我喇。。。。

下半場主3-0

普馬12M

普馬12M MISS

入一球比我食半格 求你

比卡超

4-1

比卡超呢？

blacklist 比卡超

無計 世界級罰球

比卡超入返兩球回回血先啦屌你老母

又

00美恣恣🤤

連尾埸都炒埋就連輸6注

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

22/2（四）
待

人旺我亂碰

跟左薩普里沙既巴打sorry 尾盤郁到轉盤 無時間望

係咪gel得？？

Gel得

OK gel

控撚到咁..

我騙你老母比卡超

普馬斯二點派未

差唔多

如果咁都唔gel，不如唔好賭了

我試過80分鐘gel 比人5分鐘反CUP

宜家先完

主快入粒定驚先

Gel

尋日 場 提格 一gel 90分鐘比人入兩球

比卡超gel

甘美奧落地獄

仆街比卡超入返粒得唔得

下盤水泥gel

買左下盤 紅左件 淆左成場波

蛋蛋收錢

甘美奧咁垃圾

已經買左今晚拉素
轉左盤睇情況再加注

上場作客 主隊紅左件都比人壓屌

發覺次次打完丁賭波就豬 要戒了

垃圾狗

比個大來

打完話我知

買左咩

早洩

比卡超快啲入

戒波定戒丁

贏左錢仲洗咩打丁

普馬斯

上場副選

咁低水都*11

尋晚比卡超都贏唔到

仲有條4串1

同埋輸到覺得兩關都難

帕丘卡上啊

比卡

上 十萬伏特

00收4000

Gun左

上盤危危地

屌屌屌你 比卡超 再唔入用電光石火屌死你

大佬我跟你搵食 買乜上到4000咁勁

大船又..

可能重注波膽

比卡超都好難贏到，對面死守拎1分已經出線，使同你攻咩！

500$00 下盤500

比卡超1-0

尾數

入多兩粒

比卡超 盤巴好似無買...而且叫過唔好買咁大注

利申 大注ed

今星期蠃5k

比卡比卡比比卡超

尾數黎

Lm等派

條友係咪假膠

你係咪on9

嚇到即刻入

大包圍

有買 但唔gel住 未完場

Block左條友 唔知做乜鳩

開到下盤可唔可以派我? 依家1-0領先

我

真飛又屌 講又屌 潛水先

今晚焗攻 完全唔擔心

如果上盤全格 一個月不打丁

主-1

買左幾多? 一個月唔打丁幾絕

只屌閪

收錢更係唔打丁...去食 慶祝啦

足夠叫一個月雞既錢

我都想知 一個月唔打丁，我不如輸左佢

我幫上盤巴打姐

買好大?

為左巴打唔打丁一個月

開到我幫你含

況且講係咁講唔通柏丘卡會因為咁2:0咩

我冇打丁 兩個幾月 係咪所以咁黑

連登有愛

射走d衰氣

係 太杰

舊o既唔走 新o既點黎呢

有冇介紹 要巨乳

2:0啦 穩上盤

可能真係2:0

水野朝陽

今晚打個飛機轉下運再賭馬

下

留返比豬蛇

所以我已經down定幾套

仲易

似11

係就fat

我覺得水野朝陽好樣衰..... 有無巴打認同

有水？

你up乜9

似 妹頭

個口好大

一陣返公司度

留名

屌 大呀

等你呀

等我做咩 唔識賭馬

hitomi

諗起琴晚買果隻與龍共舞 好日唔買馬...一買就...

算啦

園田

500 00 500下

下盤係咪輸半？

贏半

頂住半格都偷笑

11就噴血

吊咩...打到加時講ed

邊個出比卡超架？
跟左

FT 1-0

買左下盤，真係細

阿美利加串比卡超有錢收啦 嚇到死

半格比依狗食呀

盤巴

驗左 個腦正常

binc

食版雞餐 加大 轉飲凍檸樂 要紫菜呼shake shake粉 $31.5

你地又明佢講咩咁勁

會 你提點左 你無買但有跟 盤仔

好彩驗完腦先買

你真係要驗下

跟左2.5s 今晚繼續跟盤巴

( Show Blocked User - 任劍fight )

人地講尋晚

你排我前面？

有無手足食左個玉子牛堡,,

帕丘卡 幾比幾?

1:0 FT

大波仲未派

普馬仲未派

無跟盤仔搵食 呢幾日輸到喊

有排喇起碼一粒鐘 岩岩先派cf 甘美

靠你

發覺日日都有得cash out

想買拉素盤 但低水

求派 我想食M記加大

LM

拉素R霸HEA到唔敢買

頭場角球點睇, 會唔會又每俄羅斯無角球旗

派我

希望你新一年輸到含家產

普馬斯宜家都未派

2點左右我諗

好彩我無blocked你，比你咁咒一咒真係

幾百蚊jar

平均一日得400蚊唔夠

我平均一日輸400蚊
派我100蚊嬴大錢

我一日人工唔夠四百

食咖喱都唔止食400啦你

唔派，岩岩夠錢叫麥記加大

月入6000here

好掛住上年李城晉級高水
當年轟左5000贏左幾餅野

吹咁大 最低工資34.5啵

你講咩...我唔明o既

500起手 已經賺左差唔多3000

可能係講緊馬會出糧

洗唔洗幫你報勞工處

馬會

我就調返轉
3千蚊起手...豬剩800

馬會月入6000

冗員

原來係咁

Dom巴請唔請叫手...幫你叫波

利申 唔洗薪金 只需水

好多水

會贏到開巷

度馬先 潛

Dom爺我跟你搵食，今晚記得出水

lmlm

尋晚英冠半大2x3 cashed
係時候屠殺馬會了

公司block左馬會

.... 玉子搵笨柒, 芝士漢堡加隻蛋

酸到嘔

只食版雞 記住轉飲大大杯檸樂 爽撚到喊🤫

好 等今晚水

好似加11蚊?

盤哥
可以加我未
長期妳fans

長期fans就應該知唔係盤仔做加tg

加7.5 有埋大薯條

後日試 今日嗌左雀檸

突破盲膠

琴晚贏少少 今晚歐霸求水繼續推

我都排緊隊 仲未合資格入 基本野一定要知

今晚梗係要買垃圾妓

唔知入左谷果d人 月入幾多

頂

明明人地想要既係盤仔谷，唔係殺巴谷

你又有道理

開TG GROUP要JOIN了

跟隊起飛

跟左

cashout得番200蚊跟盤巴

即入

支持

老實講, 唔係幾開心 因為我輸錢

買個單頭盤先 之後再跟係串起再買

不過支持你

以入谷

已入谷

撐你

支持支持

已入

已入谷 大家

支持盤巴

盤哥

跟隨盤巴既腳步

繼續跟盤仔

我覺得睇埋陣容穩陣啲

我覺得你好似平時咁就掂

支持盤仔

拉素歐霸好似唔太重視咁

阿仙奴*多蒙特*馬賽*畢爾包盤
4*5 玩埋最後200

阿仙奴未必開到盤，始終黎緊要打曼城，可能會留力打

琴日派遲左買唔到盤 手殘角細3k炒哂

想要哂阿狗拉素對家

今日又試試條讓球和飛先

入200重新上路 上1k派1個2k派兩個 如此類推

lm無壞

LM 巴打

多蒙特

lm 祝羊

上回合都留左力 夠打
除非今晚出哂全部唔識既青訓

3K計劃. 有無手足支持

如果拿坡里今晚出副選就買RB

lm

你既第一口我好多時都支持

唔敢買阿記 海鮮波唔敢買

今晚睇下大蛇水先決定去唔去
睇左幾場都窄窄地

我又想挑戰 80上10000